條joking pen洗到縮水變左legging咁，仲著唔著好？

大腿位還可以，小腿爆晒飢

點知

咁又點呀？型囉！